<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
	<name>Research Reinvented Rus</name>
	<author>Kasane Randall</author>  
	<packageId>KasaneRandall.rus.ResearchReinvented</packageId>
	<supportedVersions>
		<li>1.6</li>
	</supportedVersions>
	<modVersion>1.0</modVersion>
	<url>https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3535986086</url>
	<modDependencies>
      <li>
        <packageId>PeteTimesSix.ResearchReinvented</packageId>
        <displayName>Research Reinvented</displayName>
        <steamWorkshopUrl>steam://url/CommunityFilePage/2868392160</steamWorkshopUrl>
      </li>
    </modDependencies>
	<loadAfter>
		<li>PeteTimesSix.ResearchReinvented</li>
	</loadAfter>
	<loadBefore>
		<li>PeteTimesSix.ResearchReinvented.SteppingStones</li>
	</loadBefore>

	<description>
	<![CDATA[<color=#FF004D>Это перевод мода Research Reinvented</color>


Для корректной работы перевода он должен быть загружен ПОСЛЕ Research Reinvented.

Описание Research Reinvented:

Подумайте о том, чтобы изобрести скромную мини-турель.

В ванильном Rimworld процесс таков:
	Колонист садится перед исследовательским столом и пялится на него в течение пяти недель. 

Благодаря новым исследованиям этот процесс может включать в себя любое из следующих действий:
	Проведите реинжиниринг существующих захваченных турелей.
	Посмотрите, что вы можете почерпнуть из этой древней, вышедшей из строя охранной турели.
	Проанализируйте материалы, из которых изготовлена броня башни.
	Поэкспериментируйте со сталью, чтобы найти эффективные варианты замены стволов.
	Проверьте, какие изменения в конструкции стандартного пистолета или пистолета пулемета могут привести к созданию турели.
	Создайте прототип турели, даже если это займет больше времени, а конечный продукт может потребовать немедленной доработки.
	Попросите союзников поделиться своим опытом или допросите своих заключенных.
	Проводите мозговой штурм во время социальных взаимодействий между вашими колонистами.

Использование таких возможностей для исследований может значительно ускорить ваш прогресс в исследованиях. Однако, если таковых нет, то исследование резервной теории эквивалентно по скорости обычным исследованиям (эта скорость может быть снижена в настройках мода, если вы предпочитаете стимул для поиска новых возможностей).
]]>
	</description>
</ModMetaData>
